
                      No soy nada fan de Mario Casas y en esta película me ha encantado! Por fin le dan un personaje profundo y con historia que aportar. Él está brillante, José Sacristán, Luís Tosar... Una maravilla! La película es elegante pero de acción, la estetica muy bien tratada. Aun estoy en shock, repetiré seguro!
        
            